其實有無巴絲會想返下part time 做下酒店炒散搵錢架？

其實有無巴絲會想返下part time 做下酒店炒散搵錢架？$60個鐘，尖沙咀區
有興趣tg啦